LIHKG-全港最純潔的論壇

屌
貼左咁多j圖都無人睇

個次我個av po等左一日先有人回

無手覆啫

全港最大的和尚集中地上線啦

一句講哂
因為你d圖唔掂

咁都叫唔掂

我鍾意陀地

呢度fu你

真係唔撚掂啊巴打

有聲既屌